（有片）緬甸孔明燈爆炸據說死了五百多人500多人受傷

渣都冇得剩

電腦大爆炸

係下面d人

有d似大陸

藝術就是爆炸

緬甸大爆炸

點解昂山素姬唔係下面喎

全球最大孔明燈

做下fact check先出post啦屌你老母

你件垃圾

杜絕意外生 勿放孔明燈 !

good point! K.O.!

冇死人呀content farm

所以我打（據說）

慘

我上星期4有去
啲人真係堆滿係熱氣球下面
有一個煙花熱氣球升空個陣我企exactly下面
啲煙花飛到我附近
仲有好多飛過我

邊條撚屌咁醒？帶個軍火庫升空

升緊個時都出哂煙⋯